又唔講清楚想點又要屌, 你都on99

死老鬼， 人地問你點做又懶係野咁唔講

好啦 ， 做完又要嘈點解點點點

屌 我鬼知你心入面要求乜野咩

冇料扮四條
屌人黎領功姐

廢中 全部靠年資長上位

對面一班比佢地有料既 80 , 90 後
唯一可以做既就係 日屌夜屌佢地
等班廢中自己有返 D 存在感

唉 終於有人有同感
屌 又番工 仆街
又要同件死老鬼做野